【Welcome Mkhitaryan】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXlI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

hi

正皮左

其實山狗換mk都ok

黎遲左一年半

牙恩好似死老豆咁款

咁撚樣衰咪放大圖啦

Welcome auba未

兩大足球界巨頭促成今次互換

deadline day見

好過山狗咁啦

心諗：唉屌 頂硬上
果啲樣黎

Welcome 完未牙

而家唔放山狗
佢季尾咪又搖晒尾free走
仲要用多半年人工養隻狗, 啲球員又唔服氣
而家總算換到個MK返黎
算係咁啦

岩岩in完 都幾樂觀

單deal係冇問題嫁 係獌成日以為又搶到我地主力搞到我地嬲嬲豬姐嘛

welcome messi

Mk 打返起就爽了

咩工

Welcome埋Auba就得
LMAO

咁你又諗多左
其實獌係搶到鏝主力

最後goodbye wenger

Fm玩阿狗放mk係rm 唔差

呢個最緊要

傻啦, 由佢地啦
做得獌既都冇腦啦
嬲個弱智有意思咩?

又岩

佢都樣衰?係個樣基基地姐

好想mk季尾翻奧脫福剷草

開始數無限個48小時

手足心水清

好有文采

快

mk hit ar yan

有無手足教我串埋 阿羊？？？

紙包唔住火啦

曾經的費蛇接班人

mola mola

上個post都提過
獌迷講咩我都無所謂
最嬲係有阿仙奴球迷都睇死呢單deal我地蝕硬咁

無間道

Ho ball

Aubameyang?

邊撚個話米希達恩樣衰我就同佢開戰

Welcome Aub唔識串

我反而樂觀 文傑果啲就好似睇死mk唔掂

咁都唔樣衰

文傑連奧燒都反啦

Mkxxxxxx Axxxxxxxx 呢度做法都係咁嫁啦

唔知奶會唔會轉著7號
比件10號我燒

樣衰得過iwobi

我仲樣衰過佢

Mk真係死老豆咁樣

MK-7號
羊-14號

迷雲係咁上下

收嗲啦死MK

而家係唔係仲未知mk著幾號

你照照鏡先啦手足

ASANO

羊幾時到

屌唔講唔記得呢個人

文傑迷山弱智黎 唔洗理

弱智狗

低調又話人唔笑

佢話睇波唔可以睇數字 要睇埋球員性格 再話mk同燒一樣

我都樂觀, MK應該啱踢阿狗
個人意見, 佢係獌廢係因為摩連奴唔太識用佢, 或者要佢做啲唔擅長既野

好多阿迷本身都悲觀底, 睇死阿狗做乜鳩都錯, 買乜人都錯
贏到波就話符碌, 咁捧一隊波真係開心咩

Bvb最開心

Arsene Wenger has long been a fan of Henrikh Mkhitaryan - and he is delighted to have added him to his squad.

The Arsenal manager may have lost Alexis, but he feels our new Armenian playmaker will have a big impact in north London.

"We’re replacing a very good player with a very good player, a world-class player with a world-class player," Wenger told Arsenal Player.

"Mkhitaryan can play on the wing or in midfield, so I believe he can play very well in many positions. That can help us as well because he can play together with Ozil as well as playmaker, so overall it’s a good move.

快d續臭奶簽羊

年半就變到咁低調

有時呢啲係阿po文化黎 無謂太認真
上網=/=現實牙ching

mk打呀欣

反而唔知點排陣 4231 mk打rm

燒易夾又唔會揀波比
性格好山好多啦
係個樣搞到人以為佢冇鬥心
數字唔覺差過山好多
佢咪照反燒
又成日扮理性
收皮啦

燒續吧

我睇某阿仙奴fans page
有人祝福山齊士可以幫獌捧盃tim
咁其實仲係咪阿仙奴球迷黎.......

燒最熱血果下一定係打拜仁入個反擊之後剷草

算啦文傑

...個人對佢真係唔多感情

最記得文傑話藍斯+xhaka係最好既選擇
笑撚到我訓左係度

果啲係on9

燒似會續約

岩岩先係ig post

一個飛左上去 一個企中場做紙板

過軌

我地蝕？
明明係mu 送個mk比我地
佢地都唔急要山狗，大可以學拜仁咁簽定你下季先free過黎

真係要多謝mu

我估下年有歐聯打既話應該都有機續到既

去轟

打r連牙

最無奈應該係鏝 心諗：洗唔洗呀

講真山狗市值得返20m
係獌出得起錢分分鐘貼埋錢MK走
我信交換山阿記點都有多小收返
再唔賣季尾咩都冇
而且換左人保持人工140k水平
好過留個冇心人帶死晒d波又屌球員

渣住果20m邊買到MK咁上下既人返黎
禾仔賣比人都20m啦
至小 MK 差馬列斯小小禾仔之上啦

我地要既唔係個人主義球星係要整體

黎緊摩三 山狗自求多福

夏卡笑撚死我咩...
情願奶藍都好過件4不像

好好笑嫁, 嗰啲所謂fans page仲話阿仙奴配山狗唔起
屌, 山狗冇份落場踢?
佢入十球, 後面幫佢輸返十一球咩?
根本係佢唔肯夾啲隊友

英超要完季先可以傾，到時個價可能仲高

獌真係唔急住要又有信心搶嬴人既話就唔會依家換啦

多仔既mk同馬列斯同級我敢講 睇佢打唔打得番起

奶藍 埃及打個1一定含撚

季中黎到未夾過就衝到歐聯？
美斯都未必得wor

勁撚過啦一定

雲加

yes
對面幫我地含

係咪都打天才波架啦摩狗

頭頭果季最好火果時既山狗就係既 最近果隻 不了

文傑迷埃嫁屌

我 ut 都用 MK 唔用馬列斯啦

埃及仔都有人迷

係咪都放啲新球星落去 最緊要球迷開心

MK呢啲樣
重慶大廈大把

阿仙奴球迷數量不少，而且是呈增長趨勢的。其中有伴隨阿仙奴從巔峰墜入低谷的老球迷，也有從無冠時期開始喜歡阿仙奴的新球迷。
那麼新球迷是從哪來的呢？論近10年球迷增長的數量，皇馬和巴塞這兩個超級豪門一定是最多的。我們不得不承認，足球世界就是冠軍為上，球隊有了冠軍，才有高曝光，讓更多的人認識，從而吸引人們關注。球迷也願意去喜歡一支強大的球隊，這是當然的。
而近10年的阿仙奴，肯定不能以「強大」來形容，但球迷卻依然很多。這是為什麼呢？首先，阿仙奴是老牌英超豪門，球迷基數不是像車路士和曼城這樣的新晉豪門能比的，而這些一路跟隨的老球迷，不會為成績因素而放棄球隊。
任何球隊的球迷大部分都是贏波蜜，車路士球迷是從艾巴入主、英超奪冠之後才開始增長，曼城也一樣。巴塞球迷是被幾屆夢之隊所吸引，皇馬球迷更是不缺球星和冠軍。米蘭國米各自有著自己的王朝，那是球迷賴以維持感情的回憶……而阿仙奴大概是唯一一支在沒有冠軍的情況下還能吸引大批新粉絲的球隊了。
有人說阿仙奴反映了真實的生活，是銅臭世界里的一股清流，他們就好像在現實中被時代裹挾著的自己，屢屢碰壁頭破血流卻有著自己不屈的堅守。其實這隻不過是無產青年入戲太深了，阿仙奴確實有過勒緊褲帶的日子，但現在單從營收的角度來說，阿仙奴比多數球會都要成功。他們賣著全世界最貴的門票，他們的比賽日收入是全英超最多的。
阿仙奴之所以這麼受歡迎，與球會打造的品牌也是離不開的。本身阿仙奴就是處在倫敦富人區的一傢俱樂部，整體定位偏中高端。而他們的成績比起利物浦和曼聯，甚至米蘭雙雄的大起大落，還算是相對穩定的，直到這個賽季才無緣歐冠盃。阿仙奴的球會名字好聽，隊徽設計漂亮，波衫也很好看，這些細節搭建起了他們的品牌。
不過要說吸引球迷的最大因素，那就是雲格。在雲格到來之前，阿仙奴也是傳統豪門，但雲格為阿仙奴賦予了獨特的魅力。他讓高貝利的粗線條足球變成了美麗足球，這也是阿仙奴最令人神往的一點。
事實上，打法最流暢好看的阿仙奴不是雙冠王的阿仙奴，也不是闖進歐冠盃決賽的阿仙奴，而是搬到酋長球場之後，年年賣隊長的溫二期。那一支阿仙奴，是最迷人、最浪漫的。由年青人組成的那支球隊，是渺小的，又是偉大的。但阿仙奴的浪漫，又會被殘酷的2-8、1-5、0-6擊潰。
只是浪漫主義深入骨髓，當被指說八年無冠，我們會拿出自己的論據：我們有難以複製的絕美入球，我們曾用引以為傲的美麗足球擊倒夢三巴塞。這已足夠填飽那顆追求浪漫的心，即便阿仙奴的結局總是悲情。
文藝青年會紮堆迷戀阿仙奴，因為他們熱愛理想主義和浪漫，他們喜歡美麗而易碎的事物，這些超脫於勝負和榮譽之外。所以以摩連奴為代表的功利主義被他們所不屑，視為對立。
就是這麼一批浪漫而自命清高的人追隨著阿仙奴，可現在的阿仙奴，仍然易碎，卻和美麗漸行漸遠。這是雲格信徒最難接受的，但反悔已晚，熱愛已經成為習慣……

隔黎po見到 打飛機打到

我頭頭用馬列斯 後尾轉用mk

雲加都唔會打防中，擺邊個都一樣

馬列斯除左貪佢5星sm
用mk真係穩好多

佢憎拜憎到仆街（好似係）

垃圾文

大家點睇

沙轉身太慢

但老實講幾中point

邊個黎

轉頭出腳就紅鳥

wfc

奧巴美羊

日耳曼兩核

弱智都理你忽大左？

上左飛機

未

死埋

收皮啦
而家聽d中學雞king ball
阿狗根本係恥笑對象

見上面啲清同佢傾得咁開心咪比大家睇下
原來人地係幾性家奴黎
捧贏開果隊 入到人狗竇比人趕返走

Breaking

剩係雲加都大把野笑

雲加續約

永續我雲

阿仙奴既Marketing team下次簽人可唔可以都拍影片，好似人地咁搞下花臣
曼聯車路士都係買人整些搞作會整刺激到球迷，輸人唔輸陣
最重要係有回響有回響自然個球會品牌係市場上更響，到時贊助商係自己黎搵你
山齊士條片依家係外國瘋傳，相反米希達恩就無咩回響

今次認同你

直頭抵添啦
返正半年後就山狗都走
無啦啦有隻mk j下
佢係多仔個時都叫一線尾
而家無咁勁都叫二線頭啦
仲要送走咗山狗唔洗睇佢做球霸
同埋mk個踢法睇落都幾啱阿狗
希望佢真係反彈到

ching sick ball

axxxxxxxxxx第一次反雲，ho ball

反staff炸

救撚命 比人黑完入去扮下假膠撚下人又周出黎講 新會然而家真係唔識2登玩法

贏就球員/其他職員，輸就雲加
反雲

雲加好波
炒哂啲staff佢
好似個咩多狗球探躝

埃及仔尋晚Twitter歡迎mk都farewell 山仔

爺爺識拍片咁屈g

之前串鳩山狗可能真係發自真心
無得打世界盃

靚仔過義和碑喎

原來係fd 底

你會唔會拎你自己同個痙攣或者弱智既比？
正常人梗係要同返正常人比啦
以阿狗正常標準黎講真係唔算靚仔

今時今日仲迷山真係唔該一齊走

我真係屌你老母fm,我真係未見過有球員離門一碼可以抽撚到個波中楣，仲要一場幾場，屌你老母

Facebook少上啲
果到啲人九成迷山
出一出聲都會比人圍

細梅咁咪唔走囉

之前打撚到個fan page block左我

巴打訓左半年?

D人邊夠你講呀

真係識波既唔會同佢地爭論
山果啲叫熱血叫拼搏
燒果啲叫垃圾叫渣流
佢地好多都迷山 根本溝通唔到

希望滿島清可以長眠
咁細梅就會留到掛靴

點知會唔會同老野有心病

但佢IG好似無follow阿梅

屌你老婆-.-

扮friend姐

因為燒先入廠

D鬼佬係咪都話buddy同friend架啦

叫你睇波定睇仔呀頂你

見過謝雲奴之後無人再可以衝擊到我眼球

謝雲奴有咩可取?

講真
隊隊都有野笑架啦
皇 賤
巴 黑

靚仔=好波

個神秘黑三角

唔緊要啦 遲下就熟
佢初黎報到姐

基佬可唔可以剃下鬚

BILD: Arsenal have offered €55m but Dortmund insisting on €70m. #Aubameyang

同化做弱智

上左! 真係上左!

剃鬚無左陣佬味
有鬚時期佢好似好波好多

當年個髮型走在潮流尖端 無人能及

咁藍斯應該曉飛

碧咸都carry 唔到

final我估65m 歐羅埋單
即食救火
下半季唔求全勝
起碼要贏8成先啦

人唔笑路狗都吠

山 禾 99 再貼多少少錢就買到隻羊啦

貢你吠未牙

路狗：汪汪汪

係羊+mk

700又上 fat撚死

屌你70m
比60m+bonus 咪得

之前話一係70m 一係60+基佬

Rich

聯賽冠軍bonus=走數

入球

好似唔見頂咁

港股今年強勢，上周五再破頂，收報32254點。人稱「大師」的訊匯證券行政總裁沈振盈出席城市論壇後表示，恒指目前水平已接近見頂，料大市今年最低可回落至20000點以下，更透露指自己目前「一股不留」，強積金戶口亦已轉為保本策略。不過，對於去年已看好的石油股，他認為受惠油價或能再上，仍然看好。

沈振盈續指雖然港股通的北水流入規模有所增加，但認為持貨力度有所減弱，「唔似以前買隻吉利（175）跟住嘭嘭嘭搞你幾個月，而家通常北水嚟炒你幾日之後定係到」。他補充，「地下北水我就覺得走緊多過嚟緊」，加上在內地資金或收緊，料北水不會長遠湧港。

知點解未

not me

炒股手足日日賺fat fat

剩低半季入到20球比夠1000萬佢
咁同走數無分別
入到又值得比啦

悔改鳥

英超半季入20球

見4萬

得me poor

15都抵啦

屌你牙

Mk同山單deal係一換一
定係曼有加錢

本小揾餐晏 點似你地推得郁個價比我汁

U poor guy

Henrikh Mkhitaryan may rediscover the old spark amid Arsenal energy

Precisely where he fits in a formation is a little trickier to say. Arsenal this season have used 3‑4‑2‑1 and 4-2-3-1. On Saturday, in the 4-1 win against Crystal Palace, it was 4-3-3. Although Mkhitaryan can play wide – in the Europa League final, for instance, he started on the left of a 4-3-3 – the general perception is he is more comfortable through the middle, which could potentially create problems if Mesut Özil were to agree a new contract and stay.

Could you play Mkhitaryan and Özil together? Potentially, in a 3-4-2-1. With one of them wide, though, there may be a lack of dynamism on the flanks. Certainly with Mkhitaryan and Özil in tandem, there should be no lack of supply to a central striker (albeit there is a danger that an approach based on through-balls falters against a deep-lying opponent). It is a measure of how detached Mkhitaryan often seemed at United that, having registered 15 assists in his final campaign in the Bundesliga, he set up only six goals in his season and a half at Old Trafford, five of them in the first three games of this season.

Jonathan Wilson

一換一

條友嚟咁耐，阿衰足咁耐

點睇拿子終於黎英超証明自己

60仲要加基佬?

黎之前:一個足總盃
黎之後:兩個足總盃+久違既聯賽第二

你能想辦法讓麥希達恩和奧斯爾爾共存嗎？或許3421的陣型可以解決。

就黎開press con

臭燒carry咋

我藍下話

如果mk打唔起真係蝕晒

sick ball, UT 用緊 3421

雲加話佢係全面既攻擊球員

點會 本來咩都無

好過2和b

有無mk j片睇下

屌果季第二都抵屌啦
果季隊隊都7 根本就送比你咁滯
點知輸俾李城

就算唔簽 MK
簽任何人都冇保證會打得好

好過2&b 黑b 啦

內房典牙

叫做換左個份約長d既返黎

果季都拎唔到
依家都唔洗諗

9

我果隻射左野軟了，其他內房就fatfat無我份

矛乜力水

本身咩都無
可能仲要掉筆錢出黎買人
依家換左個實力唔差既
可以用筆錢買其他位
都好既

實力差唔多......?

其實Mk 係咪山replacement

有無揾女同事射野牙

日日射女同事

At Colney. Wenger on Sanchez/Mkhitaryan swap: "I believe we lose a world class player and gain a world class player. How efficient will that work? It will be down to the qualities of both players."

唔明點解咁冇信心
小左個異類唔係更好咩

實力唔差牙

我覺得由法比走左開始衰到依家

Backs Mkhitaryan to fit into the #AFC style "I'm confident it will work, he can play in all kinds of positions. He is v. versatile"

無話差唔多
黑鳩我

"We might have Ramsey back in the squad, he has a test today. We have uncertainty over Monreal - he has a test this morning as well." Giroud and Welbeck "a fraction short" #AFC

邊個叫老野暑假轉會咁戇鳩
而家咁樣叫無咁傷啦
況且MK呢啲質素原本都難買

我獌

唯一要埋怨係年齡囉
夏季賣山狗入lemar既話
本身係good鵰

我廠窮到

Wenger On Sanchez: "I think he goes to a great club and has a great contract. You can understand it when a professional player can combine both aspects." #AFC #MUFC

獌迷又出聲了

熱狗影都無

"At the moment we are not close to do any deals, either Aubameyang or anyone else. The negotiations are not as close as that (including Giroud in deal)." #AFC

我廠世界第二有錢牙
不過唔用之嘛

great club

Wenger on a possible Aubameyang deal: "Confident or not confident, I don't know. We are not close to a deal for Aubameyang with Dortmund or anybody else."

未來隊

根本都無人update你

咁奶點算

In Welbeck going: "No, I want Danny Welbeck to stay here." #AFC

唔好啦

佢無得搞

有kane
有球場

因為傾買賣既都唔係佢傾
佢知條鳩咩

"We can buy players, we are busy on all fronts. Overall I think we are open-minded. Every opportunity we have to strengthen our squad we will take." #AFC

口術

Money league - #AFC up on that list but spending less on recruitment: "You have to not forget that we have financial restrictions because we build the stadium. We have to respect the financial plan. We work very hard to become richer and we achieve it."

抵啦

唔想賣比獌
如果Mk打唔起份約長有乜用
今季mk 係獌好廢，希望係摩狗戰術問題

賣比鏝咪算
大家無野爭

皮子最近好鬱屈

留黑碧放豬佬係咩事 如果真係羊黎仲要黑b托咩
我寧願要番我子

鏝人工唔夠獌高牙

"We are a serious football club that has responsibilities and we want to spend the money we can afford."

Winning the Carabao Cup: "We want to go to the final, the two teams know each other very well. The second leg will be more open. It should be much more spectacular than the first one."

系牙 去獌有錢有榮譽牙

有mk好過買幻幻

"We are the only team who play with four or five players in their starting line-up that come through the club. Look at the instability now in the PL you do not encourage managers to play young players."

難怪年年賺

More on @HenrikhMkh...

🗣 “I have no doubt about his attitude, his commitment and desire to do well. It’s my challenge to get him to express his incredible talent.”

起多個球場

Borussia Dortmund ready to delay Pierre-Emerick Aubameyang deal until summer - unless Arsenal include Olivier Giroud

Borussia Dortmund are demanding Olivier Giroud in part exchange for Pierre-Emerick Aubameyang - or they will put the deal off until the summer.

The German club want £60m for Aubameyang but have also told Arsenal they must get a replacement with Giroud their No1 choice.

By John Cross

Q: Are you worried about being known as a selling club?

A: No, I’m not worried about that. When players get to a certain age and want to go you have to respect that.

60m + glo 就不了

More on Aubameyang:
"You never know how close you are. At the moment it’s one of the possible movements, the final decision is not made."

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Arsene Wenger confirms @Arsenal are in talks with Borussia Dortmund over deal to sign Pierre-Emerick Aubameyang. #SSN

60m +g lo on L 9................

不了

爺爺又想玩Swap deal

Olley: There are suggestions that Alexis agreed a new contract at some point before changing his mind
AW: *Smile*
Olley: Your smile suggests it’s true
AW: You know my smile well enough over the years. I’ll leave the interpretation to you.

Loan半季比你搵替身囉^^

唔係60M 加借 基佬半季咩

爺爺去玩玩具NBA

似唔係想借，係include as part of the deal

借比你就得，屌你老母

30m + g lo law

換glo 反面牙

本身話70M deal
即係基佬只值10M
無撚野下話

橙 係清心目中基佬只值10m

山狗："I am very proud to be the first Chilean player ever to play for United's first team, and I hope I can show our fans all around the world why the club wanted to bring me here."

米希："I'm very happy that we could finish this deal, it's a dream come true because I've always dreamed of playing for Arsenal. Now I'm here, I'll do my best for this club to create history."

win-win

Wenger says Sanchez came with the #afc team to the hotel the night before playing #cpfc and was ready to play but he let him go as the deal to join #mufc was then agreed that evening.

基佬起碼30m la

雲加堅嬲

應該同傳聞一樣輸比拜仁之後就改善主意

多狗食撚屎啦

無30都20-25啦

股票搵咁多
幫手比d啦

Germany's Kicker @kicker_bl_li reports 'poker for Aubameyang enters decisive phase...after several hours of talks in a good atmosphere'. Arsenal offering @BVB EUR 50m 'plus bonuses' while Dortmund want EUR 70m with Giroud to be loaned to them initially until the end of the season

死德狗想食撚左人隻車

痴撚線
大不了咪唔買 比埋基佬佢就打死都唔制

60m+基佬買Auba同Jadon Sancho就得

Wenger has backed up the Chilean though.

"Sanchez is a great guy and he has always been committed," he said.

David Ornstein

唔係借啦 直程攞埋你個人

50m加黑b la

deal

矛買股牙

Wenger - Not worried about 'selling club' tag

Arsenal v Chelsea Carabao Cup semi-final second leg (20:00 GMT)
"No, I’m not worried about that," said Wenger when probed about how the Sanchez departure will effect Arsenal's status in the game.

"When players get to a certain age and want to go you have to respect that."

大麻b 免費送埋俾你

今日冇買呀嘛

估唔到大家咁鍾意基佬
摩納哥十六強
14/15下半季

態度好,又靚仔

咪上年9月清左倉開始冇買過

阿迷重感情牙

英人出到去唔值錢 比養和比佢算啦

OKOK

大家都注重佢個頭，其實佢造波係唔錯

咁快上左岸

一個做到野既後備前鋒，無佢要搵個plan B咁易咩
當你換走左佢，真係下下要黑碧救世真係嘔血

2萬8覺得高位，點知依家3萬2了

人地都好忠心 留左咁多年
又出盡力
係重要時刻都入過好多波

總之基佬就唔賣得

足總盃對候城後腳助攻比藍斯唔撚講

阿迷除左感情就乜都無

都話依隊野真係賤狗隊黎

佢轉身慢，但會背著龍門單擋再分返後上攻門既球員，佢咁大份無人推得郁佢

唔好提了
傾番波啦

禾仔高基連

same
i sold QQ below $250

食屎啦德狗 貪心到死

佢本身開季前可以走, 但佢話佢內心同佢講要留係度

甘於做後備, 一上場就俾足100%你
唔可以賣走佢

果段時間又震得好撚勁
點似依家火箭咁升
唔sick 跌

KING 囡/Ball牙

50m + 黑b 送holding 2&b

黑走馬拉加
祖亞昆巴迪斯達

忠心阿狗愈黎愈少
佢表現又唔係差 唔好賣佢
唔想係咁睇黑碧

如果走左，愛華頓坐擁朗尼基奧特禾確特三大箭頭

佢老婆想留姐

唔要幼

冇法啦
賺夠就算了
繼續等機會

點解係愛華頓?
多狗想要佢喎

送埋sanogo俾佢啦屌

夏天愛狗想買 佢唔走

開季前想買佢既係拖肥

阿狗已經習慣球員離去

已經比左禾仔佢
咪煩

畀Reus都唔Deal啦，癡線咁都賣，仲邊有人心甘命抵為球會賣命

一路睇緊機會put

要人頂想要glo唔出奇
但60m + glo 還左幾多次價呀

除左基佬 真係冇乜邊個後備出黎會救到世

D nigger食屎啦

唔敢put啦
今朝睇幾隻熊
無入市 訓到收市睇
死鳩晒

如果多狗減10m
50m + glo,我估老野一定deal

我廠出名靚仔
依家👶🏿👍🏿

每十卜一次雲蛇
綠日子老婆就比人卜一次了

依家有無隊想買reus?

其實你都係nigger
不過識踢波咁解

出名靚仔？

成年反正實會有入市機會

係 真係好多黑人

我deal佢老母呀Deal

整走Giroud換個高級Theo，成個陣容降左Lv

禾巧波巧多牙

太玻璃

有醫院想買返去做人體研究點解成日傷囉

的確係喎
唔踢得都睇得
早幾年

今年冇傷啦

車多nigger家阿多nigger

痴線貢惡

儲埋儲埋一次過斷四隻腳

咁國米羅馬果啲叫咩？

清走左黑氣石山狗 雲蛇會戰勝歸來

8月之前都唔好咁老定

睇返都幾好笑 messi教佢果d野完全唔記得哂

就咁買奧巴都合理，要換埋神鋒就不了
個陣容平衡無左

根本唔敢開put

我熱d人令囝d now

但佢真係好靚仔

大家都係反雲
吾巧駁禾 ok?

大牛市邊會買熊咁高章

已經有Xhaka

剩係ail
都搞到-分了

謙能到.... reus都唔知有無你真人七成

所以唔會做第一批
等有路先

如果真係講樣 最靚仔應該係藍斯
禾仔 基佬都好

比比鳥上位果季都唔差
之後個頭越搞越鳩

我廠專出靚仔 藍斯 Xhaka 基佬 型男都有Ozil 牛奶

所以咪話 望下望下又升幾格 人地fatfat我就等運到

比比鳥期實有d 慘，前面個partner 係咁轉，轉完partner 又轉352, 冇一個穩定既form 比年青人，唔可以怪晒佢

豬腦點都值25m 以上啦

講緊樣呀清

左坦克 右比比鳥 最型雙閘

依家d牛都貴到仆街
岩岩出既恆牛今日都谷到上0.1xx

早半個月已經叫你地有膽就玩牛
第日熊市你地想買都冇

坦克坐後備坐到2046啦
而家出阿叔打閘都唔出坦克了

比iwobi AMN Eleny拖低左

最撚搞笑係做親啲鳩訪問個個都會答比比鳥應該剪過個髮型

auba deal completed in 24 hours
我見到arsenaltoday 個ig 貢寫

無工番唔敢入市

K6都有型 係沉著穩重型

將就啲借主席同甘寶俾你 唔好帶走基佬啦 加多個大姑媽喇

諗起上場啞妹勸沙卡冷靜

加埋IWOBI同黑碧

加akpom
All nigga go 多仔

yaya最令囝

雲加最有型

雲加是神
不可相提並論

真 8:2 10:2一樣談笑用兵

根本唔同level

笑到仆街

16強光榮出局

Dllm
係咪傻鳩左

神魔合一

Lamela

型撚到

留意左好多次 係獌迷先會打呢d 野

S4.... hahah

中二病既極致

個鼻可以插插蘇

D獌狗真係傻架喎

型到落棺了

以前d利狗都好中二

眼神制敵

Dream come true! Throwback image of Alexis Sanchez wearing Man United tracksuit "10 years ago" emerges after star's move

唔傻都唔做獌狗啦

唔好再po隻狗啦

其實而家利狗都好中二

MK仔會著幾多號呀...

已經除定褲等緊美羊了

打 J 打到傻撚左

Mk 48

1,3,5,7,14,15
得返呢幾個細number
我估14號

7號？

都係7同14之爭
等緊印美羊

前幾年買牛輸到有陰影

Chelsea have offered Edin Džeko a £7m-a-year contract to return to the Premier League. (Source: Daily Express)

Dortmund chief visited the training ground this morning, which is very unusual.

咁寸

7

唔會有機會

同美羊講你躝得喇
所以過兩日就官宣

Arsene Wenger has confirmed there have been talks for Borussia Dortmund's Pierre-Emerick Aubameyang, but nothing is "close".

He was also asked about Olivier Giroud: skysports.tv/f3hErn

希望係咁

大概意思唔係話你唔需要靠運氣 只需要享受球賽咩
幾正面呀句說話

正路

係前年年宵, 買咗個阿狗波衫cushion
係印住山狗個名(本來想買禾仔或基佬, 但得山狗 )
今晚可以掉撚咗佢

甘小氣架

自卑到

我諗奧巴都應該險簽了

正 送比我ok? 二手cushion

又黎
早排夠話米希單野險簽啦
唔駛講價咩
就算你出人地個價而家都抬高個價呀
傾都要時間啦
轉會完左險簽再屌啦

簽到.......未？

Wojciech Szczęsny kept has 10 clean sheets in 14 games for Juve. He has become the quickest Juventus keeper to keep 10 shut outs in history.

新神龍

雲加：還未接近收購奧巴美揚

【體育】阿仙奴於周三英格蘭聯賽盃4強次回合主場迎戰車路士前，領隊雲加大談羅致奧巴美揚的可能性。

多蒙特前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）被指無限接近兵工廠，但雲加剛在記者會上的答案卻是不置可否：「有信心簽下他？我不知道。我們目前還未接近奧巴美揚或任何目標，他是其中一個目標，但轉會尚未敲定。」

阿歷斯山齊士落實加盟曼聯，兵工廠獲得中場米希達利恩，雲加高興表示：「一個世界級球星走了，一個世界級球星來了。米希達利恩技術出眾，具創造力，可為球隊帶來新元素，而山齊士則轉投一間大球會，獲得一份大合約。」他補充，相信MK可與奧斯爾合得來。

談到MK像萬般不捨曼聯而加盟，雲加淡然回應：「我不會質疑他的態度，他在曼聯不受重用，來到這兒是接受新挑戰，我一點擔心也沒有。」

太耐沒落百佳 要30蚊一包廚師腸
食唔起

奧斯爾屋企添標誌暗示留「廠」

【體育】奧斯爾近日在家裡動工，於牆壁掛上其個人專屬標誌M1Ö，此舉被外界認為是奧斯爾留效阿仙奴的最大暗示。

德國中場球星奧斯爾（Mesut Ozil）與阿仙奴的合約將於今夏屆滿，球迷一直引頸以盼雙方續約卻沒有傳出一點消息，加上阿歷斯山齊士離隊，更令球迷急得像熱鍋上的螞蟻。

不過奧斯爾日前終於拋出莫大暗示，在社交平台上載家裡裝修的照片，他於牆上掛起自己的個人標誌M1Ö，還標籤「我的家」（#myhome）、「倫敦」（#london）。一眾球迷見狀紛紛留言，球迷@ImMayurJindal表示：「他說倫敦就是他的家，他一定在暗示會留效槍手。」又有球迷上載酋長球場的照片，並指出：「對，這就是家。」

除了續約問題，阿仙奴還要面對聯賽激烈競爭，現時槍手在積分榜落後第4位的利物浦5分，要爭上前4尚有一段小距離，而且周中還要應付英聯盃賽事，迎戰另一支強隊車路士。

圖片來源 : Twitter圖片

9up王

算吧啦
呢單野都唔係老野話事
佢只係出黎鳩噏下
等多個星期就知簽唔簽到
反正而家簽到都趕唔到聽晚場聯賽盃
比多少少耐性

去轟了

等埋美羊入廠就宣佈埋續約

其中一個目標 仲有邊個

熱

牙朗 messi

究竟買唔買牙羊呀

I told you all a few days ago my source firmly believes Aubameyang will be over in London Wednesday/Thursday either way he will be an arsenal player before the window shuts. Football is politics. Paperwork small details. When that’s done he’s ours. #AFC

已射 THX!

同kane合組OK組合

你講貢多都無用啦
啲清有啲又嫌人廢
有啲又話又險簽了
根本少少耐性都無牙
轉會窗完個個肯定仆出黎j

Malcom

後防呢

伊雲斯

屌你老母咪簽左希臘仔囉
駛唔駛比多個伊雲斯你牙

離開阿仙奴的下場

領隊呢

有栢芝賀丁夠啦

Holding夠啦

Dllm

如果鏝唔簽evans
老野可能等西布朗降班先簽
好似幾m搞掂

季尾安76接手

j-ed thx

簽黎打後備可以接受
好過栢芝同而家既holding

@EuropaLeague
24分24 分鐘前
更多
Mkhitaryan: "I've always dreamed of playing for Arsenal."

Back-to-back #UEL 🏆🏆 for @HenrikhMkh?

屌你老味 寸到

去邊

man city

英超第二都攞出嚟講
一個足總盃點計
未嚟之前攞咗9個啦喎

【體育】奧斯爾近日在家裡動工，於牆壁掛上其個人專屬標誌M1Ö，此舉被外界認為是奧斯爾留效阿仙奴的最大暗示。

德國中場球星奧斯爾（Mesut Ozil）與阿仙奴的合約將於今夏屆滿，球迷一直引頸以盼雙方續約卻沒有傳出一點消息，加上阿歷斯山齊士離隊，更令球迷急得像熱鍋上的螞蟻。

不過奧斯爾日前終於拋出莫大暗示，在社交平台上載家裡裝修的照片，他於牆上掛起自己的個人標誌M1Ö，還標籤「我的家」（#myhome）、「倫敦」（#london）。一眾球迷見狀紛紛留言，球迷@ImMayurJindal表示：「他說倫敦就是他的家，

他一定在暗示會留效槍手。」又有球迷上載酋長球場的照片，並指出：「對，這就是家。」

除了續約問題，阿仙奴還要面對聯賽激烈競爭，現時槍手在積分榜落後第4位的利物浦5分，要爭上前4尚有一段小距離，而且周中還要應付英聯盃賽事，迎戰另一支強隊車路士。

真.迷雲

IWOBI #14

唔會啦，我等緊雲加俾機會我，非阿不去

快
續埋奶

其實去車仔

倫敦home = 我車

其實尋日猁輸左，變左仲有得爭下第4

我地作客屎姐
主場唔差ge

FM玩到第二季就即刻買番佢

下場聯賽就作客史雲斯了

唔會掛

主場是龍
作客是蟲

出番爭4 mode 其實仲有得追

依家士氣高昂牙 下場炒撚到佢地反皮牙

係咪未踢第二輪對猁？

Mk7
A14

踢左啦
和左3：3牙
唔記得左喇？

3:3牙 假阿

ozil: 我車is my home

執包袱

來我廠吧

去到做法比後備？

係咪話bvb個主席今日去訓練場叫佢躝

好有型

呢啲大粒墨多數都係講廢話架啦
叫大家唔洗擔心
專心踢波之類

本身係話個主席無幾何去訓練場
只係我鳩噏話主席叫美羊可以躝
不過而家個情況都幾似

星級鋒線

照印。唔黎照著

下個po 可以welcome定先

你老婆拎獎wo

合情合理

基佬起碼值25m
如果係差10m差價，賣左韋碧佢啦

蔡思貝拎走左我ali個獎

有無阿狗波衫印左 山狗個名
燒左未

仲有
A7

可能最後拎黑碧去換
不過咁講 賣埋黑碧夠唔夠英撚註冊呀？

直接俾10M啦

haha

今次仲有信心過之前Laca

最忌有自信

轉4231
前面

拿
羊 燒 米
奶 是但
夢 啞 細 比
間

睇落都唔差
係爭個掃到下波或者會逗深啲既防中

我藍+奶
中空

恆大買埋nainggolan roma冬季比人起哂成條龍骨

你擺邊個落去都一鳩樣嫁啦
而家啲中場中人腳個個都唔防守
是但算啦
尼索斯又話留隊
所以防中無得好j

到時爺爺又轉返三中堅

有軌唔去去中超

為錢牙

個是但位其實如果本身放高基落去會幾好
可惜......

5係5走架咩 屌 我廠y no buy

$100高價收購 , 有意PM

Holding + chambers

不要再說了
一來老野用鳩鳩會要佢變box to box
二來呢到啲清話佢傳波閪要躝
所以希望佢係華西順風順水好了
中場唔買人其實出邊個拍我奶都一樣

羊一定係最前, 買佢就係貪佢個impact

Ndidi

買米希 美羊返黎坐 出Iwobi

咁講啦
羊出道係打右翼.....
係多狗果期都多數兩邊切入單刀入波......
要拿卡打翼佢速度唔係快你叫佢妹入去咩

Buy back nordtveit la

互換位置 前場free style

大麻打下後備學下野先
冷靜下唔好再當自己球星可能仲有得進步
唔係只會越黎越垃圾

不過講真
上場拿卡都多左係兩邊拎波
淫賤走位係有可能

真係無人farewell山狗😅

已經坐穩左正選了

Fare佢老母咩

邊個farewell邊個係鬼

買左人之後再睇下啦
希望唔會啦

其實鳩鳩除左拍卡蘇有邊次勁
打控傳既球隊要番組織型防中好正常

iwobi > mk+young

羊只係大麻b 後備

岩呀 羊可以打翼打正前
但拿卡就一定唔好打翼
廢事到時變左真水貨

📸 Pierre-Emerick Aubameyang has been pictured packing up his stuff at the Borussia Dortmund training ground. (Source: @DirkKrampe)

奧巴美揚執埋包袱了

一定要純防中牙

執包袱躝

agree
xhaka 就打奶既sub 算啦，反正奶都係要輪換錫住黎用先對佢最好

兩樣都唔會買到

用沙卡 藍斯 埃及算啦
牛奶個位睇落無人頂到

4號牛奶
7號 Iwobi (New Pires)
10號 Ozil
14號 Kane
15號 Auba

躝啦 來我廠啦

唯有用住X朗先

依位同學訓撚醒未？

做乜屌拿子呀屌你老母
弱智既你都恰你有無人性

佢弱智唔好怪佢

真 好撚仆街

羊正前先勁
水貨落一格啦

XHAKA已經係中場入面最高同比較有對抗性
可惜佢同kross一樣全勤 好易做罪人

去緊睇東方

收到wind iwobi轉number

抵啦躝啦

用純防中搶完波咪比牛奶奧燒分囉
當然佢識分埋最好但唔一定要佢識分

U ALL ON9

轉完都冇人印

轉7號

7號 Takuma Asano

買weigl ok?

羊打偽9號

呢個幾時用得 好似都24歲

yes
轉返啲大number然後坐後備

對住雲格, 呢個防中位我已經放棄左討論
第一次討論就係十年前

Kramer / lars bender okay?

懷高去我鏝

難d

買左牙fred

WHY NOT ALL

爺爺敢雪mk但不敢不出伊禾比

淺野

今日執野走既話
預計快既星期五會官宣
慢就星期一
唔會險簽喇呢次

敢帥

雲加於記者會上確認，阿仙奴目前正就簽入奧巴美揚與多蒙特進行談判。

而根據Skysports早前報導，阿仙奴CEO加齊迪斯以及一眾轉會團隊已抵達德國進行談判。而多蒙特方面，多蒙特CEO早前亦確認阿仙奴已經向其提交正式報價。

根據BBC早前報導，阿仙奴於簽入米希達恩後再利用出售禾確特以及高基連所得的轉會費以收購一位球員。而BBC消息指，阿仙奴因球員經驗不足已經放棄於一月簽入波爾多前鋒Malcom，故將致力簽入奥巴美揚

英國媒體報導，多阿雙方目前並未就轉會費達成任何共識，多蒙特為奧巴美揚標價六千萬歐元。

多都未買到 replacement

點解放佢

理鳩佢
拿拿聲搞掂就得
多狗既野wfc

I7

I14

A12>I7

Giroud

HO BALL

有時真係忍唔住笑.jpg

忍痛割愛

拿卡打正前先唔晒佢射術啵
羊有速度，落底/拉空仲好啦

有時真係鄧你地班阿狗慘
唔知仲要做我地B隊幾多年呢

屌你多毛毛 獅子開大口

打正前背住龍踢時間多到

CCC話係阿狗學唔到守龍既技巧

兩個GK COACH, 一個61歲, 一個43歲, 61歲果個唔知會唔會射個波都冇力

冇正選打

Cech是整季重點收購

留佢係度只會越守越廢越膠

間諜踢左咁多場都仲未可以200場clean sheet

Clean sheet要比獎金牙
雲加落order派膠失波

屌 有未來熱入場睇東方

阿狗平時唔係好鐘意吠？
做乜死狗咁

真陰公

屌你老母 死全家

羊一開始喺多踢翼果陣勁唔掂
一轉正前先入球如麻

又入黎搵狗餅

( Show Blocked User - 美斯丹 )
49000亂鳩咁吠
一億回購青訓普巴又點睇？

係囉 真係一直都無

你老母D 叫床聲好撚嘈
好心你唔好插得你老母咁大力啦

阿仙奴近年最團結既一次

買隻山狗都爆閘 咪又係爭第二😂

ching唔好勞氣
話晒都係我地b隊

Yes 佢強項反而係 hold ball 同配合
跑得幾慢下
搶點唔係特別勁
燒走既話佢踢中間輔鋒
我稔而家可能會同羊輪住踢

生滋狗

生性病

狗都生濕疹?

笑撚死

夏天打包埋奥燒okay?

睇到哂獌狗質素

拿卡Shot conversion rate不如黑碧同基佬

洗唔洗介紹個獸醫俾你醫濕疹????

好撚on9呀你

免費簽山神
我晚晚都笑到訓唔著

理性討論姐
唔好勞氣

生濕疹咁撚慘
又好難訓得著既

D細蚊仔喺度掩掩揚揚博人留意

咁一億回購青訓普巴點睇？

要以自己支持隊波黎搵自己既價值同存在感
自己隊波有錢就好似自己高等過其他球會球迷咁
其實都幾可悲

睇住班阿狗日屌夜屌
好番晒了， 有心

屌 理佢做乜鳩
由佢自己吠咪算

有狗入黎傾計唔緊要
但都唔好整隻智障......搞到我完係冇戰意同人嘈

佢而家肯定唔止一億
摩佬買得啱

幾時屌過
屌佢快d走就有

做乜咁多人黎踩場

笑撚大人地個口
本身青訓 依家要一億

真

死阿狗酸禾地嫚聯

條友唔係獌黎

係
酸到就黎簽到美羊
就射

張執包袱圖我射左幾次

又扮唔care
前排就屌晒鬼咁
有咩球迷肉酸得過你地

買隻山狗d氣焰勁到好似巴狗攞六冠咁😂

做今屆世杯神射手後

禾地曼聯球迷智商一向低

駁唔到

阿羊黎未?

過多個星期可以開返Fifa玩了
用美羊做跑狗
真係想射

禾狗已經失去理智

幾撚時有屌過
不嬲都嘈雲膠一早唔撚賣
狗視力弱
唔怪你

執緊野

ok

等緊上機

咪影衰禾地獌狗啦清

搽藥膏啦
一陣又番發
好撚慘架

仲以為簽佐牙羊推咁多頁

開口埋口一億一億
唔講仲以為係你d錢黎

Show Blocked User - 美斯丹

就官宣喇

算啦，由佢吠啦
同生滋弱智狗計較有意思咩

用幾撚多億都唔關窮撚阿妓事啦

獌狗真係以為走左山狗好傷
入黎爆閘

咁唔洗討論啦

喂 唔撚抽得喎條友

其實走左山狗入美羊同mk 戰力好似仲提升左

講真
以我地每年收入買咩人都ok

只有中遊球隊先會著緊呢d

唔知以為有錢成億咁射果個係你

山狗躝唔洗買人都勁左啦

有人幫推post

獌狗係咁上下
冇乜持久力

無人著緊
你要嘈咪同你嘈
平時有撚嘈過
不嬲都講番阿妓隊波

呢個又吹大左
靠大麻黑碧就死得
入MK美羊就唔同講法

上年免簽伊巴之後都話重奪英超
結果咪又係第六屆

三冠王呀人地

我地獌狗日日都有狗走失搵狗餅

唔好理隻甩皮狗啦

濕疹又痕又痛仲流膿好撚慘....

呢種人社交失敗 長久心理有少少問題好常見

Yes
幾時買哥狗執好你隊波?

MK參與訓練了

無人場場係到屌隊友差好遠啦

基奧特九成過去

上年三冠又唔記得左？
阿狗真善忘

有無圖呀
想j 下

人地拎就笑
自己拎就三冠王
狗真係無撚腦

唔過咁點呀？

見有阿迷入曼區講
個美斯丹出左名係分曼扮曼迷
可以起底睇下佢啲po

義和碑既程度？

得 19000 可以無恥到 J 咁既三冠
咁講阿狗近四年 3 年雙冠啦

仲有隻奧雲佩斯牙

MK好似著7號喎

同個阿歷士新奇士一樣
得啲on9會理佢

個廢三冠連摩狗自已都唔想j

未有圖
睇阿狗ig story
好似著係7號

個理大落荷疤狗黎
一早比人屌左出曼區

清黎捉狗

唔係獌狗黎

慘
自己族群啲狗都同佢劃清界線
唔怪得之變左流浪狗要入黎囉存在感

原來係爛面老鼠

嗰陣阿歷斯新奇士都係咁，好過癮

練波個no有時唔係真正個no

我地唔過癮=.="

屌你地自己執返啲垃圾處理左佢啦

照入我地大球會獌聯數

我自細有濕疹， 前排睇中醫，佢比左隻藥膏我話冇西藥成分，一搽又真係退晒冇再發炎。但係一停用就發番晒出黎 感覺同西醫類固醇一拎樣
有冇巴絲知道香港邊度可以化驗樽野入面有冇類固醇成分？ 好驚搽到爛面

屌你老母爛面老鼠

過新年清下locker姐=.=

巧吾開針

一係7號,一係14號架啦
冇咩number剩

咁咪唔過囉咁你想點撚樣呀

34

又起鋼

22？

濕疹多仲會係多汗地方又滲水又甩皮

每分鐘都忍唔住去R

行過望佢又驚佢話你歧視

唔望佢又驚佢D血水掂到你

Jeff著緊

屌左你老母先啦唔講咁多

唔同佢嘈了
咁撚慘

咁得7/14
14比羊啦

No.9 = rubbish

禾都係濕疹撚

雷耶斯

抵啦皇狗

清

係呀我不嬲係中立球迷
冇話撐邊隊

有練波相未呀

你真係好似小朋友
同人嘈兩句就下下jer住

而家係邊個撩邊個呀 我淨係講左句基奧特90%過去
咪撚成個on9仔咁啦好心你

會唔會攪錯牙
我一直以為你係濕鳩撚

係咪有人想打交？

相處幾融合

送件廢柴比你當執到寶
仲要吹奏mk
真係忍唔住笑

算啦清 心平氣和

中你老母啊過街老鼠，中立就死返出去啦，阿狗狗竇輪唔輪到你呢d無頭怪獸入啊？
屌你老母扮中立r frd

ME

講到山狗唔係垃圾咁、大家交換禮物咋柒頭

19000 唔要佢先扮中立
啱啱先話我地洗錢乜乜乜
唔好理佢啦 block and report 算

呢到特別多呢啲雜種狗
有隻東方唔知乜野都話自己假膠入人地狗竇啦
洗左底之後而家咪又係係到同呢到既清r friend

唔好頂硬上喎清

俾獌迷遺棄就扮中立
冇人收留既生滋狗

米希達恩咁垃圾都有我地收留

你連垃圾都不如呀

扮中立咁智障

扮中立最撚on9

清
趕狗先啦

岩
真球迷係唔會中立

獌狗都惡唔起

阿狗內戰好睇過打狗

一開始係你串先

躝啦扮中立個班柒頭，阿狗狗竇唔撚歡迎你地啊，出公海開post搵你地d雜種同類啦

屌你老母
收嗲啦
比6c 信我呀

BLOCK左啦, 得閒咪QUOTE下佢笑下囉

咁慘唔通迫到人跳樓咩?

冇樣冇健康冇朋友冇家人

你唔覺有少少可憐咩?

me覺得上個夏天轉會操作最撚失敗反而係呢單

真。保方接班人，青訓，真心愛阿狗，賣撚左
攬住件跌watt間諜仲撐到幾多季呀

獌狗咪獌狗囉
做得怕咩認
利申50年紅魔fans

打你老婆呀

我成日反問呢到啲清野啦
我本身無乜惡意

你串完人比包皮串返又唔抵得，唔玩得一開始唔好口撚斬斬啦

唔覺呀

34下年殺卡著架

啱呀ching真係好垃圾

好多隱性獌迷

收皮啦
我真阿牙
爺爺未出世已經做阿狗

佢冇心留隊都冇辦法

你文盲唔使睇「唔過咁點呀」呢句?

雲膠刀係阿狗

唔通間諜後備？

哇
惡撚晒呀

又一隻狗睇數據當睇波

雲膠刀系曼狗

你想講爺爺都係獌呀？

我勝利球迷

咁仲唔走

佢睇到又扮睇唔到...好撚搞笑

想撚多陣狗

#AFC have set a deadline of trying to get the Auba deal over the line within 48 hours according to the Times.

#AFC officials have been in Dortmund for the past four days to get the deal done despite AW comments ‘the deal is not close’

係
清我真阿
一時打錯

內戰好過啦

真心唔想理濕疹爛面狗...

Arsenal are keen on J. Evans & Mainz defender Abdou Diallo and that is an area where they are still looking to strengthen in Jan (Mirror)

我下次搵第二個講算
比著我咁問其他阿狗狗竇既清應該會一句撻埋黎唔過就你老婆過啦咁之後就無野
係得清你咁認真

走啦Ching 唔好拖累暴聯

唔理佢
佢巧橙牙

冇人覆佢佢就要爬返上面揾人覆啦
唔好理佢我地內戰好過

祝佢地山狗做球霸同淨係cup大位 發揮佢既作用

包皮內戰能力弱啲

花生已準備好

岩啊清，mk都好垃圾，垃圾在有班狗唔識用

垃圾

佢個人太認真

Rob Harris @RobHarris

Arsenal owner Stan Kroenke has bought 22 more shares at £28,000 each. Owns 41,743 representing 67.09%

屌

高峰已過，慢慢淡出好正路
間諜唔係雲達沙

其實而家嘈緊咩？
好亂

咁鍾意比人撚？

Close=險簽
Not close=.....

嘈你老母呀嘈
等緊美羊上機

唔講以為阿狗踢緊德甲

Not close = never bid

真係Not close

係惡撚晒架喇

呢度係我地呢班垃圾既狗竇
但都唔歡迎你呢隻冇人要既生滋狗

我地就係鐘意對住米希達恩打j

總之就唔歡迎你 屌你老母 死番出去啦

唔代表啲咩
只要 usmanov 唔賣就冇得 privatlize 要繼續出 report

係，躝

你有你唔like
我有我撚狗

但都係高安基話晒事

姐係有圖姐係冇圖
冇圖就真係冇圖

你學人講數據唔夠人講又搬去聯賽到，唔講我夠以為獌狗今季3冠啦，出黎爆閘，屌你老母，擺好個龍門未啊？

Bid左 人地獅子開大口

我淨係想賣走既係ospina唔係ccc
話哂都青訓

系，躝

全世界除左你冇人覺得你撚緊狗，你真係力排眾議喇

放心
矮撚今季夏天走硬
之後入Horn

睇左躝做爛

爛面個爛

屌你老母

話事就梗㗎啦
佢一日唔賣阿狗都係佢既 property

個時睇CCC尼已經覺得佢見晒底，勁就唔駛買cech.....
同埋保方接班人係當拿隆馬

美斯丹即係疤鍠雜種？
仲要做埋暴迷？咁我出公海打邊班狗先？

all

你估英超真係德甲咁易踢？
條廢柴有幾冇用有眼你睇
唔好乜都入摩佬數

好想要牙羊

躝啦爛面佬，唔好傳染我，唔想好似你咁溝唔到女要打飛機過世

乜事牙頭寒啦吾好再串啦
山狗走傷心死禾地啦

唔好再理隻狗仔啦 係人都知獌狗冇品
唔洗理

有羊今季唔反雲

夠阿狗冇品

咪理佢啦連 19000 都同佢劃清介線
Read this:

奧燒以前夠踢德甲啦，德國係咁撚易踢你一早做左職業球員啦係到鳩嗡，
屌你老母濕疹生入腦架？

點無品法

你老母幾錢一晚呀?

真
頭寒啦唔駁啦
日日都因為山狗走而訓唔著
仲生咗粒暗瘡 慘到呢

我屌你黑底黑字點睇

笑到仆街...把口鳩到..

David Ornstein: Alexis Sanchez was never a popular figure in #AFC dressing room.

係牙我好冇品架
祝你濕疹變紅班浪瘡牙

“Hated. Adored. Never ignored,” types regularly ignored Manchester United fan from his bedroom

Cackling maniacally to himself at the thought of once again silencing “the haters”, a Manchester United fan who is ignored on a day-to-day basis rejoiced today while typing out the phrase “Hated. Adored. Never ignored” on the social media platform Twitter.

Sitting alone in the bedroom of the house which he shares with no one, 31-year-old Red Devils supporter Matt Banner, a man whose comments on almost all subjects are universally greeted with no response, expressed feelings of “pride and joy” as he sent the tweet out to his 231 followers.

“Haha, sticking it the losers again! Whether it’s Arsenal, City, Chelsea or Liverpool fans, they just cannot ignore stop talking about us Red Devils. They are obsessed with us and they don’t even realise it. They’re probably fuming just reading this tweet,” said the man of a tweet which would go on to be glanced at briefly by one solitary person on a website containing 330 million active monthly users.

“That’s one of the beautiful things about supporting United, opposition fans just can’t stop talking about us. Even when they’re talking about their own team they end up bringing it back to what’s happening at Old Trafford. I’d feel bad for how sad and pathetic they are if it wasn’t so funny.”

At press time, Banner sent out a similar message on a total of six more social media platforms – including Facebook, Instagram and Ello – where it reportedly received a collective total of one like.

𢭃人工打工姐
同你做fri囝牙

Never

最好笑係d獌真心覺得我地因為無左山狗唔開心
我直頭覺得我地有著數添
本來得翻半年約仲要dispossession 全隊最高都有隻水魚走埋黎換隻mk比我地
真係on9先會咁做
最慘係人地山狗first choice都唔係獌狗而係鏝 唔係錢佢都未必去獌

Sanchez had a massive fight in training with Lehmann, told him to 'shut up you're just a goalkeeper' broken up by bould. lol

係冇品架啦 屌你老母 躝出去啦

但我好耐茅打交，老鼠而家唔同我打

真係抵佢無人farewell佢

鄭中基都有講過啦
同事呢就係做野既
朋友呢就個出黎玩既
溝埋一齊呢就叫玩野
所以返工唔係黎識朋友既

Alexis Sanchez lost possession 32 times vs Southampton. Two short of the most by an Arsenal player in a single game this season which was Alexis (34) v Man United.

之前盃賽對非聯賽球隊都扭唔撚過人仲唔係垃圾？
49000睇過吊佢老母未阿 死帶死扭過唔到人又唔想傳俾人吊吊吊吊入禁區個時有撚無睇阿睇數據 睇數據我睇神丹唔好

he doesn't care la

阿狗又咬人

Wow

咪係==

哎喲，冇左件垃圾好唔開心啊，件垃圾好臭架哎呀

600k 一個禮拜 理撚得你

同佢最frd嘅臭燒都冇farewell

今日個獌狗同事先話個責任係其他阿狗 令佢冇信心 詭辯

仲有7日可以J AB

唔敢，驚你d膿掂到我個口啊，唔想生痱滋啊

擺明hea 踢想逼雲加賣走佢
傻仔先會計埋佢今季d stats

臭燒世界仔個個都fd架啦

臭燒同佢唔fd啦

呢個真係估唔到
睇得出更衣室度山狗幾唔受歡迎

你又知

當連隊長都唔幫FAREWELL 佢真係好打極有限

屌 真係好撚仆街

奧燒尋晚打電話比我都有咁講過

d獌狗覺得好威架簽左佢

係上季圍住佢黎踢先靚stats

唔好google 濕瘍...

賽前賽後,放假,小圈子聚會都冇影過佢地係一齊坐

太有鬥心

認真, ozil同我講過同佢做朋友就會冇晒朋友...

山狗係毒撚定犯眾憎

ho ball

同山狗做朋友就一齊玩狗
同伊禾比就唔同 就可以一齊玩大麻

both

雖然佢一定有屌隊友犯眾憎
但我諗佢英文差都係一個原因黎既

山狗似果種會自己一個去食晏果種毒撚
唔會群埋d圈子度

屌 毒撚得罪你咩野

毒撚多數犯眾憎

包皮都唔識英文啦

橙
佢係反社會人格毒撚

佢同西班牙幫都有計傾,攬頭攬頸

使唔使咁直接牙

me2

包皮熱血呀嘛
好似衝鋒21咁有熱血共通語

咁耐以黎 我地有幾可有球員比人排？
更衣室不和都無聽過

智利講西班牙文

Sorry 囉 我刀吾想你地憎我架

King ball la
唔好理隻濕疹狗

隻狗仔是咪病發呀 死撚咗

甘刀吾系英文=.=

濕疹慘過死

講西班牙文都埋唔到堆==

又要R又要打字 俾啲時間佢啦

check : 好好笑咩 屌你

條毒撚雞蟲心理有問題 班隊友怕撚左佢好耐
聽到佢走 即刻上電炒水晶宮
你睇水晶宮個聯賽不敗記錄

山狗係疤個陣係咪都係咁獨食

d皮係咁飛

一直都係hea 踢逼佢走

雖然你地會話on9= 假獌
但條友真係不是獌狗

山狗係疤=阿狗大麻B

收皮啦 係咪好好打牙

冇人怪過獌狗
放心

其實講得岩

wfc
入埋黎把撚咩

山狗
1000 pounds

想同大家大和解都吾得

講還講唔好講濕疹...

好啦 和解啦契弟

>3< 阿獌一家親

According to the Times, #Arsenal have set a deadline of 48hrs to complete the Aubameyang transfer.

48小時

姐係48HR買唔到就算?

打漏左Infinity

MANU 2
ARS 6

set a deadline = 過左deadline 就放棄 = 簽唔到收工

48hours 買唔到就炒雲加

有冇睇過interstella ?

推咁快以為炒左爺爺

大9多仔 唔放就留住佢

依家你見呢到幾開心 甚至球員內部都係
除左迷山真係冇人會上心 爆閘都唔會傷到我地

岩岩個隻濕疹入濕，可能搵緊刀𠝹開個頭骨R

我山又然

嘩屌tvb套戲又幾做到個恐怖氣氛

屌9 列文

山9 呢條友真係愈黎愈黑人憎

你個撚頭細膽姐

仲睇tvb 躝啦

想幫曼聯含

嚇到瀨左屎

喂濕疹狗呢？又話唔躝既？

除咗黑B 同MK 仲有冰個係獌嚟阿 >3<

希望mk可以係奧脫福剷草啦
再見

Girouds reps are currently in Dortmund ironing out a 6 month loan deal. Final piece of the jigsaw puzzle and Aubameyang will be flying over to London

點睇都係山狗鏟草啦屌

食緊飯牙清

Updated Arsenal shareholding totals:
KSE 41,743 67.093%
R&W 18,695 30.048%
Everyone else (about 600 people) 1,781 2.859%

講真喎好有殭屍先生個感覺

@牙milk

借埋佢出去真係無plan b

皮子狂發功